萬事得終於再出轉子引擎車

The 2022 MX-30 will initially be available only as a battery-powered EV, while a plug-in-hybrid version with a rotary gasoline engine will arrive later on, likely sometime next year.

解決到先天缺點喇咩但係人地方向係電車喎，仲走返轉頭？

原來hybrid 自膠

轉子發電機嚟

有乜用，直接出架電車算啦

架仔呢架廢到核爆